點樣游說我阻膠老母?

佢五字大頭 我shitty freshmen 住嘅北葵涌係平衡時空黎
我一直都想出去幫手, 唔想日日喺reddit同班外國人解釋同做翻譯 其實只係個藉口咁做港豬同free rider
但呢幾日我想出去晨運都話要陪我 咪去啲示威地區 咪做啲犯法事(你撚我呀)
我係咁講"驚閪咩, 佢唔想你出就更加要出啦,你想等到你想出都唔俾你出街? 我嘅自由嚟架喎" 叫極都唔撚入耳 話唔安全
我出街又喊屎喊忽咁嗲話人生除咗我之後無嘢架啦
我又講 "咁呀周同學你又點睇呢"
"我燉佢老母悽涼啲"
"你想唔想又有第二個周同學吖?"
"我唔想下個係你啫"
我連去葵廣嘅悼念會都要跟住我話"睇實我唔會犯法" 而唔會話"咁我同你一齊落去pay respects吖"

真係好撚自私 死阻膠廢中今日仲會話要和平表達意見先可以有進展 犯法唔會有好結果
我笑咗出嚟咁話佢都戇鳩 二百萬人和平遊行都唔聽嘅政府你仲覺得會有進展?

我唔想反佢面但又唔想食花生睇人死 佢又唔燒到埋身又唔知死 呢幾日仲會係諗緊點返工先
點撚算好? 都幾迷惘,佢又唔係啲好打橫黎嘅人但呢嘢點都唔撚聽
求指引/屌醒

PS
p牌仔唔知邊個台開呢個po最好 sor

咪帶佢一早搭鐵遊車河
合法又合乎佢心目中既安全

合理出門時間加虛假理由